<擺明係歧視老人家>

是咁的，話說剛才番閨，G\F入，一入去就見到裏面有一對年老既夫婦，佢地同我講：『呢部上架喎』。 我同佢講：『呢層係地下，入得黎梗係上架啦，唔通重有得落咩，你地都腦缺鈣既，你唔係以為你百年歸老果日可以搭落去下話』跟住我就都唔撚搭行樓梯上，廢事同啲腦殘家一齊降低自己智商

不過過依家坐低諗番都寒一寒

你肯定你見到野？

今日未打丁，視力應該正常